二揀一

你會揀一個愛你嘅人 定係 你愛嘅人
愛你嘅人
你愛嘅人

有撚得你揀咩感情台毒撚

我係呀

我愛概人唔揀我

細路仔先要揀
why not both?

毒撚就咪溝女拍拖啦
嚇死人咩

哭𠹌咗

兩個都要

好貪心喎你地

有撚得佢哋揀咩

成班毒撚